{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 갤러리빈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約する際に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での調理は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 コンビニが家の前にあり、朝食とワインソムリエは別途費用がかかります。 駐車が可能で、海水浴場の近くに位置しています。 周辺にはおすすめの観光地がたくさんあって楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約する際にペンションに連絡してください。追加人数によっては追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守る必要があり、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は許可されていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かな滞在のためのお願いはありますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "コンビニが家の前にあり、海水浴場の近くに位置しています。周辺にはおすすめの観光地がたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 556
    }
}